貓B電腦椅扶手個高度跌咗落地

跟住衝咗去瞓覺 摸佢會威嚇
見到佢標晒眼水
想問有冇事

你問隻貓啦 問我地把撚

你個名

我果隻試過碌架床上格跌落去
從果日之後佢唔再上去

等佢冷靜下先。。

貓B啱啱醒咗 係咁舐個肚仔
除此之外好似冇乜野 希望唔會有內傷乜乜物物

j咗 thank for 些牙

真係擔心 去睇醫生check下

入黎係為左睇圖

好矮啫
望下佢手掌有無裂痕 無就無事
少少裂都識自己好
我嗰隻試過

thx
啱啱睇咗好似無傷口

我隻貓bb果陣喺3樓天台唔知點樣跌左落地下
最後咩事都冇

仲有8次機會

唔計得唔得

咁矮

雖然係貓仔 但其實你講個高度都唔洗擔心

大家鐘意貓ge 就follow 下